如果暴大最後守唔住焦土政策是否可行

唔好燒晒所有證據同文具去，真係唔好

我相信唔會守唔住，只要轉心態就得

我都希望係咁，但要諗下worst case點做

岩呀
唔係一陣又老屈

Worst Case...?
盡力搶救圖書
然後燒山。

希望有人睇到又認同可以到時有果斷執行

中大,城大的手足, 應立即撤離宿舍, 當然不要留下不利證據。走唔到都唔緊要, 消滅所有不利的證據, 做一個普通大學生, 比黑警入黎又如何? 最好影定自己房的相, CALL定律師, 防止被屈

千祁唔好死守校園!!!!!! 無謂製造壯烈犧牲畫面比對家提高士氣, 己方又損失慘重

推

if we burn, you burn with us

千其唔好周街燒車 車會爆炸架

如果真係有暴徒燒車

大家要帶埋消防叔叔行遠D

唔想消防叔叔有危險

千其唔好放釘吉爆車胎

好危險的

有野守唔到，就即刻焦土

個重點根本唔係證據同文具
拉左你返去48 告唔入又如何
唔好再咁ON99以為仲有得退啦